點解自己唱歌果時會聽到耳仔痛

推

我

善意打破零回覆

巧巧天